推到美國查中國印偽鈔未？

求求美國巴打做野

推

某國印緊假美金嗎？

印咩偽鈔?

你當美國d情報機構流既咩

如果中國用美元偽鈔嚟

做 武器， 美國可唔可以入侵支付寶搞亂曬佢啲資料？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

Push